派4千元措施明年2月接受申請 新來港暫離升學合資格

政府公布向合資格市民發放4000元現金，目標群組是本年底或之前年滿18歲；持有香港身份證，並通常居住在香港市民。財政司司長辦公室回覆本台查詢時說，非永久性居民和新來港人士，如果符合資格亦可申請。

若申請人是因個別原因暫時離港，例如升學、工作，申請人亦預期會返回香港生活，有關申請人亦符合資格。

至於來港工作、求學、受培訓的香港非永久性居民及其受養人，及以訪客身分來港人士，則不合資格。

財政司司長辦公室說，會爭取明年2月開始接受申請，由於計劃牽涉大批申請，需時籌劃行政安排和設立全新電腦系統等，會盡量縮短處理申請時間，以盡快發放款項。有關「關愛共享計劃」詳情，包括申請安排和細節，稍後由「在職家庭津貼辦事處」公布。

當局預計280萬人受惠「關愛共享計劃」，涉及款項110億元。

明年2月開始

臭閪黎到香港又有份收錢

由於計劃牽涉大批申請，需時籌劃行政安排和設立全新電腦系統等

創科局又可以抽水

等到出年？

屌佢老母 我原本覺得都算架喇 點撚知真係好以派到咁撚煩

關創科撚事

2020啦

等到出年

屌你老母

屌

叫撚左全民派6千

係公民黨班撚屌反對

明年2月先接受申請咪姐係下年一定唔派

上次都無咁撚煩

留名等睇行政費仲使得多過派比班賤民

on撚鳩，攪咁多野仲要連新移民都有份

政府為收買莫奶肛班黃絲IT DOG,所有同電腦有關的都當創科
錢已經批左

笑撚死 下年先有得申請

真係屌你老母 比佢玩死
初時期待佢派 一出預算乜都冇心灰意冷
之後呢家又話派返 但又派到咁撚複雜 又要等咁耐

咁班人唔駛搵工啦

屌 政府應該仲會緊Excel計數

幫阿姐都唔知識唔識用

所以咪話請人同整個新system 搞
下年先有得申請 分分鐘2020先有

難聽D果句，唔知有冇命等到

支那爆煲都未收到

又係送錢俾新移民？

新來港有咩貢獻？

明年二月我死左了

下年先開始申請 即係下下年先收到舊錢 ？

出年2月前有工返就拎唔到
好撚反智

咪聽佢同成班政狗鳩吹大龍鳳啦！！！

一句到尾，狗政底賺大錢只因地價，一年365日，圍起不過10零蚊日乍乞兒！！！

你諗返過去一年淨係食飯都因為地價帶動俾多唔止$4000啦！！！

相比$500億同用公司報頭200萬稅慳十幾萬（咪又係旨在益班蝗！！)，港豬肯醒未？？？

咁如果今年grad搵到過15.5k既工 下年咪申請唔到

全部141有公帑資助交租！！！

仆街 澳門年年有錢收我地派一次要搞年幾兩年

屌，全民派好過啦，搞咁撚耐

爭取下年2月咋
例遲
加埋仲要審批
2020年尾都唔知拎到未

下年二月唔係第二份啦咩

咁仲算唔算18 19年度預算案

到時都唔記得拎4000蚊啦

呢條仆街真係好撚有腦

我記得之前話唔肯選擇性派因為行政費高，依家又唔行政費高嗱？

多又唔撚係多㗎啦，但派又派得麻撚煩過人
冇料就退位，咁撚廢嘅財爺都第一次見

大學生過份直接幫大學生教學費咪得
點解人地讀唔成書有三萬，我地讀ugc 學費仲貴

要出年二月先開始有得攞

屌你老母痴撚線搞成年

申請都要等成年
派得黎都2020年啦屌

全民派啦
洗四千蚊 派四千蚊
真係好撚有腦

非永久性居民和新來港人士，如果符合資格亦可申請
依班人咪即批，你係永久性居民，等多幾年先啦仆街

係咪咁好笑

屌你
下年先有?????

需時籌劃行政安排和設立全新電腦系統等，會盡量縮短處理申請時間，以盡快發放款項。

即係打算年年咁派.......

痴線咁耐先有得申請,咁下年年尾都唔知批好味

下年2月😥
典買艾瘋牙🤒

呢班垃圾高官真係搞撚笑 出完份預算 不停修改都算 派錢都搞撚到咁 冇腦就讓個位出黎啦

好撚好笑
因為你咁樣派
晒幾多錢同人力

到時啲人唔記得左門檻又要問多次
仲混亂

d本身冇受惠而真係好需要呢筆錢既人餓撚死跳樓死都未收到

點定暫離?
移民美帝幾十年
一聽到派錢即刻頓有意欲回港生活

長居深圳，得閒走下水貨，一句聲明有意回港生活，又袋4000

屌
咪即係2年先得4千

等到出年先登記 登記完又要審查
審查又要等 姐係最快都要出年年尾先有

幫中共維穩

屌你4000搞到2月

留番俾波叔拜山啦屌

等得你果2千蚊都餓撚死左啦

咁樣就係下年嘅財政預算案啦on9仔

又開一渣總監高級經理位益自己友

好難想像派錢都可以派到民怨沸騰 真係輸晒俾澳門

港人治港

人哋第三世界澳門都笑尻我哋了

呢個正苦鼓勵養懶人 on9

搞咁耐 澳門隨時可以派兩次

咁搞法不如全民有

啲審查咁戇鳩又搞到蝗都有不如直接人人派四千

屌你老母派錢都派得柒過人